msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-04 20:03\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plconfig/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3353\n"
"Language: zh_TW\n"

#: plconfig/cog.py:32
#, docstring
msgid "Configure PyLav library settings"
msgstr "配置 PyLav 資料庫庫設定"

#: plconfig/cog.py:44
#, docstring
msgid "Change global settings for PyLav"
msgstr "更改 PyLav 的全域設置"

#: plconfig/cog.py:48
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "顯示齒輪和 PyLav 的版本"

#: plconfig/cog.py:64
msgid "Library / Cog"
msgstr "圖書館/齒輪"

#: plconfig/cog.py:65
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plconfig/cog.py:78
#, docstring
msgid "Show the setting values"
msgstr "顯示設置值"

#: plconfig/cog.py:85 plconfig/view.py:57
msgid "PyLav Settings"
msgstr "PyLav 設置"

#: plconfig/cog.py:88
msgid "Get information about the PyLav library settings."
msgstr "獲取有關 PyLav 庫設置的資訊。"

#: plconfig/cog.py:92 plconfig/view.py:162
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設置"

#: plconfig/cog.py:95
msgid "Get information about bot owner configured settings for the players."
msgstr "獲取有關玩家的機器人擁有者配置設置的資訊。"

#: plconfig/cog.py:103
msgid "Contextual Settings"
msgstr "上下文設置"

#: plconfig/cog.py:107
msgid "Get information about contextual settings for the player, accounting for the global settings."
msgstr "獲取有關播放機的上下文設置的資訊，並考慮全域設置。"

#: plconfig/cog.py:114
msgid "Server Settings"
msgstr "伺服器設置"

#: plconfig/cog.py:118
msgid "Get information about the server configured settings for the player."
msgstr "獲取有關播放機的伺服器設定設置的資訊。"

#: plconfig/cog.py:126 plconfig/view.py:499
msgid "Playlist Tasks"
msgstr "播放列表任務"

#: plconfig/cog.py:129
msgid "Get information about the playlist auto update schedule."
msgstr "獲取有關播放清單自動更新計劃的資訊。"

#: plconfig/cog.py:138
msgid "PyLav Paths"
msgstr "PyLav 路徑"

#: plconfig/cog.py:140
msgid "Get information about PyLav paths"
msgstr "獲得有關 PyLav 路徑的相關資訊"

#: plconfig/cog.py:147 plconfig/view.py:595
msgid "Managed Node Settings"
msgstr "受管節點設置"

#: plconfig/cog.py:150
msgid "Get information about the Managed PyLav Lavalink node"
msgstr "獲取有關託管 PyLav Lavalink 節點的資訊"

#: plconfig/cog.py:160
#, docstring
msgid "Checks if a user or role is considered a disc jockey"
msgstr "檢查使用者或角色是否被視為唱片騎師"

#: plconfig/cog.py:171
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 是唱片騎師的角色。"

#: plconfig/cog.py:175
msgid "{role_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey role."
msgstr "{role_name_variable_do_not_translate} 不是唱片騎師的角色。"

#: plconfig/cog.py:182
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 是一名唱片騎師。"

#: plconfig/cog.py:186
msgid "{user_name_variable_do_not_translate} is not a disc jockey."
msgstr "{user_name_variable_do_not_translate} 不是唱片騎師。"

#: plconfig/cog.py:201
#, docstring
msgid "Set the local tracks folder for PyLav.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "為 PyLav 設定本地曲目資料夾。\n\n"
"        重新啟動後將應用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:213
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} is not a folder."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 不是資料夾。"

#: plconfig/cog.py:229
msgid "{folder_path_variable_do_not_translate} does not exist, rerun the command with the create argument set to {command_variable_do_not_translate} to create this folder automatically."
msgstr "{folder_path_variable_do_not_translate} 不存在，重新運行命令，並將 create 參數設置為 {command_variable_do_not_translate} 以自動建立此資料夾。"

#: plconfig/cog.py:246
msgid "PyLav local tracks folder has been set to {folder_path_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav 本地曲目資料夾已設置為 {folder_path_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:261
#, docstring
msgid "Change the managed node configuration"
msgstr "更改已託管節點配置"

#: plconfig/cog.py:265
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打開/關閉受管節點。\n\n"
"        重新啟動後將應用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:281
msgid "I have turned on my managed Lavalink node."
msgstr "我已經打開了我管理的 Lavalink 節點。"

#: plconfig/cog.py:289
msgid "I have turned off my managed Lavalink node."
msgstr "我已經關閉了我管理的 Lavalink 節點。"

#: plconfig/cog.py:297
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打開/關閉受管節點自動更新。\n\n"
"        重新啟動後將應用更改。\n"
"        "

#: plconfig/cog.py:313
msgid "I have turned on the self-update functionality of my managed node."
msgstr "我已經打開了託管式節點的自我更新功能。"

#: plconfig/cog.py:321
msgid "I have turned off the self-update functionality of my managed node."
msgstr "我已關閉託管式節點的自我更新功能。"

#: plconfig/cog.py:329
#, docstring
msgid "Change the bundled external nodes state"
msgstr "更改綁定的外部節點狀態"

#: plconfig/cog.py:333
#, docstring
msgid "Toggle the managed external draper.wtf nodes on/off"
msgstr "打開/關閉託管的外部 draper.wtf 節點"

#: plconfig/cog.py:353
msgid "I have turned on the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "我已經打開了 PyLav 外部 Lavalink 節點。"

#: plconfig/cog.py:363
msgid "I have turned off the PyLav external Lavalink nodes."
msgstr "我已經關閉了PyLav外部Lavalink節點。"

#: plconfig/cog.py:371
#, docstring
msgid "Toggle the managed external lava.link node on/off"
msgstr "打開/關閉外部託管的 lava.link 節點"

#: plconfig/cog.py:383
msgid "I have turned on the lava.link external Lavalink node."
msgstr "我已經打開了 lava.link 外部 Lavalink 節點。"

#: plconfig/cog.py:391
msgid "The PyLav managed lava.link external Lavalink node has been permanently removed."
msgstr "外部 Lavalink 節點 lava.link PyLav 管理的節點已被永久刪除。"

#: plconfig/cog.py:400
#, docstring
msgid "Instructions on how to set the Spotify API Tokens"
msgstr "有關如何設置 Spotify API token的說明"

#: plconfig/cog.py:401
msgid "1. Go to Spotify developers and log in with your Spotify account.\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. Click on \"Create An App\".\n"
"3. Fill out the form provided with your application name, etc.\n"
"4. When asked if you're developing commercial integration select \"No\".\n"
"5. Accept the terms and conditions.\n"
"6. Execute the following command replacing {argument_1_variable_do_not_translate} with your client identifier and {argument_2_variable_do_not_translate} with your client secret:\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"
msgstr "1. 轉到 Spotify 開發人員並使用您的 Spotify 帳戶登錄。\n"
"{spotify_url_variable_do_not_translate}\n"
"2. 點擊「創建應用程式」。\n"
"3. 填寫表格，填寫您的申請名稱等。\n"
"4. 當詢問您是否正在開發商業集成時，請選擇“否”。\n"
"5. 接受條款和條件。\n"
"6. 執行以下命令替換 {argument_1_variable_do_not_translate} 使用您的客戶識別碼和 {argument_2_variable_do_not_translate} 使用客戶端密碼：\n"
"  `{command_name_variable_do_not_translate}`"

#: plconfig/cog.py:428
#, docstring
msgid "Manage active players"
msgstr "管理播放器"

#: plconfig/cog.py:437
msgid "I am not currently playing anything in {server_name_variable_do_not_translate}."
msgstr "我目前沒有在 {server_name_variable_do_not_translate}."

#: plconfig/cog.py:448
msgid "I am not connected to any voice channel at the moment."
msgstr "我目前沒有連接到任何語音頻道。"

#: plconfig/cog.py:465
#, docstring
msgid "Toggle whether or not I should update my Discord activity when playing tracks."
msgstr "切換我是否應該在播放曲目時更新我的 Discord 活動。"

#: plconfig/cog.py:476
msgid "From now on, I will update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "從現在開始，我將更新我的活動以反映我正在播放的曲目。"

#: plconfig/cog.py:485
msgid "From now on, I will no longer update my activity to reflect the tracks I am playing."
msgstr "從現在開始，我將不再更新我的活動以反映我正在播放的曲目。"

#: plconfig/view.py:27 plconfig/view.py:68 plconfig/view.py:179
#: plconfig/view.py:289 plconfig/view.py:551
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: plconfig/view.py:28 plconfig/view.py:69 plconfig/view.py:180
#: plconfig/view.py:290 plconfig/view.py:552
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: plconfig/view.py:32
msgid "Use Managed Node"
msgstr "使用託管節點"

#: plconfig/view.py:36
msgid "Auto Update\n"
"Managed Node"
msgstr "自動更新\n"
"託管節點"

#: plconfig/view.py:40
msgid "Change Bot activity"
msgstr "更改機器人活動"

#: plconfig/view.py:44
msgid "Use Bundled\n"
"PyLav Nodes"
msgstr "使用綁定\n"
"PyLav 節點"

#: plconfig/view.py:48
msgid "Use Bundled\n"
"lava.link Nodes"
msgstr "使用綁定\n"
"lava.link 節點"

#: plconfig/view.py:58 plconfig/view.py:163 plconfig/view.py:273
#: plconfig/view.py:461 plconfig/view.py:596
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: plconfig/view.py:72 plconfig/view.py:253 plconfig/view.py:400
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: plconfig/view.py:78 plconfig/view.py:98 plconfig/view.py:118
#: plconfig/view.py:196 plconfig/view.py:216 plconfig/view.py:236
#: plconfig/view.py:343 plconfig/view.py:363 plconfig/view.py:383
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"0 秒"

#: plconfig/view.py:82 plconfig/view.py:102 plconfig/view.py:122
#: plconfig/view.py:200 plconfig/view.py:220 plconfig/view.py:240
#: plconfig/view.py:347 plconfig/view.py:367 plconfig/view.py:387
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1 second"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"1 秒"

#: plconfig/view.py:86 plconfig/view.py:106 plconfig/view.py:126
#: plconfig/view.py:204 plconfig/view.py:224 plconfig/view.py:244
#: plconfig/view.py:351 plconfig/view.py:371 plconfig/view.py:391
msgid "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} seconds"
msgstr "{enabled_variable_do_not_translate}\n"
"{setting_timer_variable_do_not_translate} 秒"

#: plconfig/view.py:135 plconfig/view.py:254 plconfig/view.py:401
msgid "Maximum Volume"
msgstr "最大音量"

#: plconfig/view.py:137 plconfig/view.py:256 plconfig/view.py:403
msgid "AutoPlay"
msgstr "自動播放"

#: plconfig/view.py:141 plconfig/view.py:259 plconfig/view.py:419
msgid "Shuffling"
msgstr "隨機播放"

#: plconfig/view.py:145 plconfig/view.py:260 plconfig/view.py:423
msgid "Auto Shuffle"
msgstr "自動隨機播放"

#: plconfig/view.py:149 plconfig/view.py:261 plconfig/view.py:427
msgid "Auto Deafen"
msgstr "自動拒聽"

#: plconfig/view.py:152
msgid "Auto Disconnect"
msgstr "自動斷開連接"

#: plconfig/view.py:153 plconfig/view.py:263 plconfig/view.py:431
msgid "Auto Alone Pause"
msgstr "單獨時自動暫停播放"

#: plconfig/view.py:154 plconfig/view.py:264 plconfig/view.py:432
msgid "Auto Alone Disconnect"
msgstr "單獨時自動斷開連接"

#: plconfig/view.py:176
msgid "You need to be on a server to show this page."
msgstr "您需要在伺服器上才能顯示此頁面。"

#: plconfig/view.py:262 plconfig/view.py:430
msgid "Auto Empty Disconnect"
msgstr "自動清空斷開"

#: plconfig/view.py:272
msgid "Context Player Settings"
msgstr "上下文播放器設置"

#: plconfig/view.py:286
msgid "You need to be in a server to be able to show this page."
msgstr "您需要在伺務器中才能顯示此頁面。"

#: plconfig/view.py:307
msgid "Too many entries to show ({number_of_users_variable_do_not_translate})"
msgstr "要顯示的項目太多 （{number_of_users_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:325
msgid "Too many entries to show ({number_of_roles_variable_do_not_translate})"
msgstr "要顯示的項目太多 （{number_of_roles_variable_do_not_translate})"

#: plconfig/view.py:330 plconfig/view.py:335 plconfig/view.py:437
#: plconfig/view.py:443 plconfig/view.py:449
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: plconfig/view.py:407
msgid "AutoPlay Playlist"
msgstr "自動播放播放清單"

#: plconfig/view.py:411
msgid "Loop track"
msgstr "循環播放歌曲"

#: plconfig/view.py:415
msgid "Loop Queue"
msgstr "循環播放清單"

#: plconfig/view.py:434
msgid "Forced Voice Channel"
msgstr "綁定專用語音頻道"

#: plconfig/view.py:440
msgid "Forced Command Channel"
msgstr "綁定專用指令頻道"

#: plconfig/view.py:446
msgid "Forced Notification Channel"
msgstr "綁定通知專用頻道"

#: plconfig/view.py:451
msgid "Disc Jockey Users"
msgstr "唱片騎師使用者"

#: plconfig/view.py:452
msgid "Disc Jockey Roles"
msgstr "唱片騎師角色"

#: plconfig/view.py:460
msgid "Server Player Settings"
msgstr "伺服器播放機設置"

#: plconfig/view.py:475
msgid "Next Bundled\n"
"Playlist Update"
msgstr "下一個捆綁\n"
"更新播放列表"

#: plconfig/view.py:481
msgid "Next Bundled External\n"
"Playlist Update"
msgstr "下一個外部捆綁\n"
"更新播放列表"

#: plconfig/view.py:487
msgid "Next External\n"
"Playlist Update"
msgstr "下一個外部\n"
"播放列表更新"

#: plconfig/view.py:500
msgid "Date and Time (UTC)"
msgstr "日期和時間 (UTC)"

#: plconfig/view.py:513
msgid "Due to sensitive information, I can only show the contents of this page to my owner."
msgstr "由於敏感資訊，我只能向我的所有者顯示此頁面的內容。"

#: plconfig/view.py:519
msgid "Settings Folder"
msgstr "設置資料夾"

#: plconfig/view.py:521
msgid "Local Tracks"
msgstr "本地曲目"

#: plconfig/view.py:524
msgid "Lavalink Folder"
msgstr "Lavalink 資料夾"

#: plconfig/view.py:526
msgid "Java Executable"
msgstr "Java 可執行文件"

#: plconfig/view.py:530
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: plconfig/view.py:540
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: plconfig/view.py:541
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: plconfig/view.py:560
msgid "Java"
msgstr "爪哇島"

#: plconfig/view.py:564
msgid "Lavaplayer"
msgstr "熔岩播放器"

#: plconfig/view.py:568
msgid "Lavalink Branch"
msgstr "Lavalink 分支"

#: plconfig/view.py:572
msgid "Lavalink Version"
msgstr "Lavalink 版本"

#: plconfig/view.py:576
msgid "Lavalink Build"
msgstr "Lavalink 組態"

#: plconfig/view.py:579
msgid "Build Time"
msgstr "建構時間"

#: plconfig/view.py:581
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: plconfig/view.py:585
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#: plconfig/view.py:623
msgid "Select an option from the dropdown menu below."
msgstr "從下方的下拉選單中選擇一個選項。"

#: plconfig/view.py:638
msgid "Pick an option to view"
msgstr "選擇一個選項來查看"

#: plconfig/view.py:648
msgid "You are not authorized to interact with this option."
msgstr "您無權與此選項進行交互。"

#: plconfig/view.py:678
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "您無權與此交互。"

